2020年4月新番一覽表 1.0

有八男、不適合者、arte、新櫻

不合適 漫畫好似出得幾話？

球詠

愛書第二部
催淚彈注意

re0 s2

listeners睇pv人設好似好能正咁

輝夜

果青三期、RE0 2期、輝夜2期、刀劍三期尾四分一、高達2期
有多餘時間再追邪神醬2期

刀劍屌打老野攻殼

推上熱門：美孚人，今晚7點

5等分唔係4月播咩

re02期

食戟咁快就出埋5最垃圾嗰季
輝夜2期

繼續棒球大聯盟

幾時有得睇司波達也

有新一季咩?

數碼暴龍01？

果青.........
想 J 雪乃

魔神英雄傳下季黑馬竟然冇人識欣賞

哇 有番田中配既攻殼
心目中既素子始終都係佢
畫風怪怪地但由神山整可以期待

細蚊囡體型同全3d

今年內

我記得最後講個日期係7月

咁多大作想睇BD銷量邊個贏